Apple Samsung Nokia 三個一齊去旅行遇到空難

邊個會冇事？

落機呀

秒

全部都無事，因為都有飛航模式

仆街被秒

samsung一定有事 因為會自爆

幾好

所以空難係Samsung搞出黎

samsung 一定冇事 因為唔上得飛機

個題目有bug